香港有冇鮮肉月餅買?

記得幾年前中秋係上海食泰康鮮肉月餅好好味
仲有老大房 蘿蔔絲月餅 梅菜月餅

港式月餅就係呢啲款架喇
你咁鐘意支式月餅咪死去支那食

我日日食雲南米線

桂林狗肉月餅

新/老三陽，陸金記都有，熱辣辣